一人一個post 講自己感受緊係多同亂啦 建議大家唔好出post

Send出去之前諗下係咪有需要先